有冇人話我知宜家下一步係點做？

好撚迷失

明明尋日遊完行好大鬥志 好激動 等今日三罷可以圍佢老母禮賓府/金鐘 邊到都好！
但宜家成盤散沙咁 今次真係唔想輸

番工囉
#proudtobeHK-ers

有撚用呀

即刻重推真普選！
否則一條條evil law你反抗唔哂㗎！

但我宜家就係好唔安樂
明明612咁多人出黎
咁樣不了了之好柒

點推
都要有人出黎抗爭先有計傾架
宜家就係冇人呀
大家又想出 但又冇人lead 又心大心細見冇乜人就唔出了

2點join中信，3點到禮賓。

可以直接去禮賓，但唔好單獨行事

好 我spread 下先

大家幫手

唔撤回點安定
。。。。。。。。。

打電話叫你個議員發動特權法, 調查黑警, 要警方交人

蕭生已經講曬

你點提 又點知無人support

Set deadline，deadline後升級行動，只係我地要諗有咩行動可以令政府最驚，但唔一定要暴力行動

唉，都諗住今日有咩搞作，點知無

立即訂deadline
唔肯正面回應就行動升級

不分化

隔離post 話三點包圍禮賓府

收工去囉

林鄭個團隊就係想你咁諗，等你無力感越來越大，就會放棄。

而呢件事發生緊
我明點解啲人最後會變政治冷感